Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 244 新手入黎之前先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

留名

祝支持上網訂果班次次都訂唔到

lm

全力支持上網訂

next time baby
屌你老未 支持搞ONLINE個班

next time baby

如果網上訂都咁on9我寧願排隊了

根本完全可以預期到上網訂就係會好似今日咁

JED

RDJ
訂唔到紅黑GG

隻黑好正

可以任扭?

全力支持上網訂
btw 次次都撳到幾隻

完全禁唔到 屌你點撚訂

仲有通知靠sms,email,拎貨冇得就咁睇日期，即係俾假資料嗰班要每人俾多50加名

講完幾時開訂都係益bot狗

MON POST

紅藍dx 黑gg 紅黑gg諗起已經想打J

PS4 GG

12點準時入去噤都冇，玩毛咩

PS4 蜘蛛俠再派

不要說了 就射

未搞都話on9架啦
係有班人話想要上網姐

紅黑真係愈睇愈靚

屌 訂唔到

Starlord係咪去到27號就無哂上網訂？
如果28號無walk-in
Spider-Man 個價應該坐火箭咁升

好彩對GG冇愛

陳浩斌下台

全力支持上網(淘寶)訂
屌你老母 香港公司貨我要走去淘寶先訂到 幾撚on9

三塊翼

原來無人頭嫁？

全派未

未有final

監修緊

唉7月30日單 都唔會有我份

全完訂唔到ar!!!

追下Facebook 啦

有新頭

有架 新頭雕 未造好

成功首日人手

其實睇個樣似有既
如果冇咪唔好撚玩囉
而家比錢買野，仲要比佢當狗咁撚

排死了

LM

其實網上訂個度邊度會夠數 遲下會有walk in既

不要再說了

紅黑GG 部I風
係咪PS4個部?

全力支持網上訂

咁我可以棄坑死心 慳唔少了

岩 做人做狗自己諗

屌，網上訂呀啦，含哂撚啦

加個 Captcha 玩下 d bot 都唔做，
又屌屌 HT 先

如果85係搞ONLINE
屎都冇得你食到時

其實唔係剩係香港先有人買

啱啱出就愈睇愈靚
睇埋套戲仲得了？

其實復4過埋熱潮都過
係玩埋呢水蜘蛛，之後熱潮一定低好多
你如果唔整walk in，而家整臭埋自己個名
遲下祝你好運

侯活:
我先唔理你係咪真玩家 總之有錢就得

howard:HK?
WFC

琴日去排都14樓,今日9樓味

皆旺地庫間野 收訂了
500訂

俾得假料嘅一定轉頭就賣
點會加

肥Thor 可唔可以打破3分鐘記錄

右邊三塊膠有咩用

早知唔買部山寨iphone

信唔信得過

個翼

冇計gg fans

猴活心諗香港市場 WFC
排又屌ONLIN又屌

有班係現貨拎返大陸賣

我覺得未必個個中意

你都幾大勇氣走去買呢部野

每次見親都想笑

1MIN 到時大把炒狗有BOT

好想快d睇

但終有人懶唔肯訂益炒家呢下仆街ma
尋日上去訂潛行裝 勁多人加名

咁講真
依家fb又好討論區又好
大把人講派貨派到幾時
同埋開個email 0成本
點會加

HC冇包到，以爲佢新野都唔會包埋

世紀？你預有貨攞嘅，
不過可能係 HT 全派嘅幾個月後

又訂唔到

隻野幾時派

訂咩

如果冇walk in 我都買隻bot 返來訂好過益炒狗
到時大家鬥快

咁都冇所謂架，人人有得玩，又唔駛咁辛苦排隊，係打亂黎派貨唔知派到邊姐

同款?

玩咩 full哂

其實呢d 鋪賺咩😂

動漫節既 即係會員收皮

依家認真睇紅黑d圖 已經愈睇愈靚 頭雕瀏海唔同左 似有新

等睇28號電影上映啲炒狗再推高個價！dllm

打得格仔都係新架啦

全力支持上網訂(利申 四次都訂到)

屌真係好靚
訂唔到食唔安坐唔落

午睡精選

Rerun rerunning fucking man

街鋪訂 去CWB個間好D

好悶

你地買到未

我都聽過
個老細好似同hot toys有交情

其實除非日日mon post，唔係點訂？

真係要搞網上訂，係咪應該抽（好似新股咁），咁就公平D

利申：從來覺得排隊無問題（反正唔追首日）

佢把聲真係好悶

貴300-500好過食炒 利申pepper係taoboo訂

去樓上ching分享果間囉

BINC

我都幾肯定如果我頭先訂唔到 我一撚定dup撚曬春

但網上個量唔似以往嘅量，如果係谷哂落依十日一定日日排到地下，唔walk in就賺少一半
仲有班人禁左但唔得閒冇訂都未計
Btw 聽日就知

做咩bin c

同個間都好多年 賣漫畫爲主

賣HOTTOYS 都好多年 信得過

Ching ho ball!

先㩒到一隻7月3 唔知有冇唔小心入錯資料 一路入一路手震

叫上面圖d人上水回應吓

啊SIR要點名

粉紅小豬腳有出現過呀

入錯少少應該都俾你訂

係

其實名岩 其他打錯都訂到 好似係

其實好撚簡單
依家咁 但開post時講埋之後有無walk in 幾時有得walk in
已經解決絕大部人需求

我冇講錯，真係冇五秒售罄

呢D應該上Facebook group 收之後再放

真係禁到手都震埋，又要對清楚，又要同啲bot鬥快

Order Deadline:25/7/2019?

岩岩11:59起身 開fb就見到hottoys post紅黑
即刻copy定email address
好順利咁12:01就收到email

捉戰犯建議加入頭post

梗係有門路批發啦

啱搶首日嘅慢慢登記好心佢就開埋walk in

上Iron GG

我地到時又再見

老實講呢隻有冇機會開walkin

email都唔錯得

又假箱

今次趕尾班車訂到，但諗起要排個幾鐘就喊出黎

屌你老母hottoys 仆街已經mon 住都訂唔到 候活正臭閪

真係每日都較定1159鬧鐘

就係SB個邊唔講有冇 懶神秘咁
同埋可能真係冇WALKIN
ONLINE黨又嬴
唔知佢地訂唔訂到紅黑呢

巴打都係首日？

email錯根本唔洗再講有冇得訂

pepper果時唔係有得直入訂咩

唔係全派架啦咩
定又玩限量1000

而家真係睇star lord 會唔會比排隊
以後只玩網上真係唔使玩

前排大班苦主

但炒家唔係要早期單 係要個量拎上大陸賣咩？
講定幾時有得walk in 咪即係變相叫蛇頭準備定人

似足拜山個d

屌晒你地咁多個個老母

唔洗打身份證

到時又同一轉樓梯入舖頭

諗諗下其實Starlord開都唔等於之後隻隻都會開

又返野，今次係王座

SB犯法中

炒家係要量+早出貨講緊嘅walk in係俾唔急玩嘅人等班網上登記完嘅再慢慢上去訂

覺得佢地收完你訂
幫你去襟淘寶

屌禁唔到
早排就禁咗starlord 但冇愛冇去到
可唔可以調返轉

猴活拉得

但要Check名 生日 咁一個人點訂n隻

6月28號就會知道

呢個真係最好做法
呢排網上訂真係搞到個人精神緊張
玩玩具玩到好累

笑撚死

收皮啦屌你老母 就係你呢啲人鼓吹網上預訂 搞到我依家乜鳩都冇得訂 令我最心愛嘅gg都冇撚得訂呀仆街 焗撚住我食炒

見過佢真人同lift上廿樓
聽把聲突然好眼訓

好簡單姐..我同我條女一人都一隻啦，未計叫朋友幫手訂
利申訂左二隻

你柒姐 垃圾

班ching 叫咗消防幫手訂未？

淘寶個價賣人仔1580 但賣1580港紙比你

如果唔開walkin，猴活會損失好多睇左電影先玩既新人

收皮啦你 返屋企食炒價啦

其實之前支持上網個班係expect 好似hottoys淘寶咁任禁
如果知一個鐘內冇哂邊有人支持

啦啦聲開埋THOR
訂埋就可以收工了
唔洗日日POST
做番正常人

又要走去訂

以前排隊係大部分人訂到 少部分人訂唔到
而家係大部分人訂唔到

屌你唔係鼓吹網上預訂嘅咩

好賤

抵啦 報消防報得爽 一齊冇得訂最開心
利申：full左訂唔到

真。

下 我訂到 我代表大部分人吧

唔知得唔得

排隊又報消防，上網又反對，ching 想點？

賺你開頭個兩年錢
有人訂有錢入袋再入貨

猴活市場係
其他國家>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>香港

其實淘寶都唔係任訂
都會訂爆

太易玩了

訂唔到紅黑gg 等walkin

截了

點會諗到俾你任禁
我去唔去訂都禁左先啦
唔會冇限量

依家變左依到鬼打鬼

起碼開到幾日啦...
香港係一個鐘

比錢果時會好好笑容

L文 ICON

我見FB 希4百幾個留言都話訂唔到囉

SL+L 文ICON

有幾千幾萬人訂到無話你聽姐

佢85重新開訂都係秒

同一個人，仲有隊長icon

FB係支持搞ONLINE
佢地禁唔到係佢地低死
唔怪得人

炒狗聯盟

on9 等walk in la, 佢一定會開

屌又miss左紅黑GG咁搞法好唔開心

梗係啦 剩炒狗都可能佔左一千幾百人啦
即係你覺得網訂好過排隊啦

呢個又係炒狗黎

可能有walk in呢

有批發價啦梗係，唔通真係賺你幾草野咩

其實係幾分鐘

不割蓆 不督灰

支持繼續哩種方法訂

係 我撐上網訂 你班暴徒唔好再上網攻擊HT

其實一日幾多名額?
想知岩岩SB紅黑其實開咗大約幾多隻

香港玩ht最撚平仲想點

開始DUM春
之前個2隻訂唔到都冇今次西利
係咁屌開番排隊

都好合理+1000,今日多人排又平200

直情係你個名

錢就係咁易賺
唔講仲以為收現

加埋佢個icon好撚好笑

我怪錯你

痴撚線

其實首小時，加一千唔貴，黑卡有平，計落24xx買到實物，第一批貨。

到派貨，24xx全新都被秒啦

呢隻炒得貴啊嘛

你估我有冇可能用紅黑GG換mark7

12點都味訓醒

我覺得套電影上左之後有機會炒到1000以上

屌 我正想po

咪撚玩啦。
你唔好估紅黑換架林寶番黎

20樓咩環境？

屌 換到嘅話我都換

下次可唔可以放係第一頁?

訂唔到個d賤民都做唔到

好難講我見到有人用eg ca換

期待28號sl公開排隊訂
全部炒狗收皮

Spider個價企硬，呢隻新頭雕、有眼鏡同好多配件未出，套戲唔差就ok，隻嘢應該唔會出事。

利申：12:10分先見到，入去已揀唔到item，剛剛Full晒，屌。而家等食炒。

85單換 紅黑gg單

會啦

WHERE

討論返隻gg，依張影到好似跳緊鋼管舞咁

見到好多7-11號單放+$600~$700都有兩三個人要

得個幾日真係賺夠想俾人賺下咩

對翼好靚

係咁出gg 肥雷呢？

彩色影印一張比你

So sad 我無首日

訂唔到個D CHING
等28號佢開唔開WALKIN
唔開咪棄抗
開咪德政

用隻合金黎換隻gg

訂到紅藍 潛行 就係訂唔到呢隻

成隻野都好靚，有好多唔同嘅紋ht都做返曬出黎勁仔細

唔洗等啦 即棄啦 下次訂唔到又等咩唔通 對不對

紅黑GG單+錢換MARK7單

但係其實我訂唔到首日次日上午

一個配件姐
accessory唔係accessories

唔開我買bot

Why not both

仲要最後一隻

20樓排到邊

幾件黎講 紅黑真係最靚 仲要有新頭雕 眼鏡隱藏配件 唔知潛行裝定紅黑會響電影出場耐d

85單市價幾錢？

仆街 而家加700 徵單個d好有托價feel

有冇覺得紅黑大隻過紅藍?

BOTH你地又點會係到叫春

2000

Tg?

真係傻鳩

冇諗過冇DX版
預水人地台 火+水 J都J死
唔通留番比Mysterio

似假膠整低85

要紅黑GG單 換 MARK47

喺sb 放幾部電腦連intranet 俾人排隊訂

有d心動

咁大對

係咪有呢個畫面就一定訂到？

佢首日 係咪黑卡首日吖

收到email未

收唔收到email

有EAMIL 就有可能訂到

睇錯平民首日

有

不過Display點夾

訂到啦

轉自FB
頭個個車口頭位真係推後左
應該冇咁多QC問題

85佢而家好似改咗唔係啞色靚咁多更加唔洗諗

講開email
唔明點解gmail登記確認單就會去main
Qr email就去宣傳/垃圾

都開過上網訂咁多次
都係有人唔明遊戲點玩

+700都俾人秒左

我德訂唔到紅黑GG

樣板無限美

等淘寶官網上再訂

抵啦
大病好返個人都唔謙遜d

紅黑出得咁靚，promo version應該炒唔起了

其實你可以disable宣傳嗰個分類

9德.JPG

今次擺得幾靚

呢隻拎黎粗玩先

咩道理
兩樣野黎

咁樣先係叫訂到

星期5 就火箭
要收紅藍就快

變亮色咩

紅黑係咪無Tom 頭？

係囉 你唔話mk7出得靚 隻mk6炒唔起

睇HT FB咪知

有，仲要新頭

Push

無頭
手腳都冇得身

有單係手 感覺好D掛 好似係

Sor 見到有
網上申請唔到唔知幾時有得walk in 呢

先唔講根本兩個唔同既款黎，淨係一個現貨一個要一年後先有已經唔同

鋪頭都有單

SB單換sad方便d

呢間咪係lo

門市單又點同街鋪單

冇就好笑笑

以前都會有人截左訂黎叫春啦 而家早左叫姐

E間就係，得一間

who!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係吹ONLINE好咩
依家又吹排隊? 陣間又話阻失後樓梯 又熱又焗
咁咪又打回原形?
之後多人排隊
又CALL消防
之後又LOOP?

唔夠程式搶 跪求原價收任何日子 加個kfc餐：）<會唔會又轉個頭放個炒價出黎

岩岩搵番個個CHING名

同道中人
我就佛系收85

我見到都想po 出黎

舊人都冇左一半，佢網上個量咁小

Mk50現貨都幾貴

兩個戇鳩

佛系收85 頂盡訂+150
我決定以後每個post都留個佛系收85 睇下會唔會搵到有緣人

今個新post我都唔記得咗留言

我想問spiderman into spiderverse嗰d cosbaby出咗未？邊度可以check到？
利申：新手

61800000

點同
以前開成個月以上都唔訂就話抵啫
依家遲幾分鐘都無得訂（暫時）

佛系收mark7

睇o黎今日在座各位都好大怨氣

利申 , 訂到首日

無能力同唔想食炒係兩樣野 果幾百蚊都等住開飯學咩人玩玩具

恭喜

唔好on9啦為左你包檸茶要專登上去排隊訂
除非hottoys 可以俾個code你自己上去訂就可能有人俾既

佛系收85 頂盡訂+200
我決定以後每個post都留個佛系收85 睇下會唔會搵到有緣人

我就唔想食炒既

搶完紅黑GG
睇陣ON男開箱 訓個晏覺

佛系呢個term真係好On9

我都佛系收iron man diecast mk5頂盡原價+1000
我決定以後每個post都留個佛系收mk5睇下會唔會搵到有緣人

洗唔洗好似其他hottoys咁樣要訂？

唔好搞事

可能講梗紅黑gg

如果你成功以後STARLORD都會咁收

條友都鳩鳩地，一包咁嘅嘢車費都cover唔到，仲以為自己好好笑

無能力真係唔好買，早d棄坑好過

冇得訂，留意fb，有貨會通知

原來非動漫限定都會無walk in
funny company

所以我唔強求架 收到就收 收唔到就算

雖然唔支持炒，但有時d人排d價又係痴撚線

可取單2000

外國影評網對套電影既評價都好高
所以我覺得套電影出左之後會炒到+1000以上

加錢 等下 應該有walk in

唔抵

你緊係冇得強求 唔通迫人原價放比你？

已經養成左每日十一點55分安坐office mon實佢FB既習慣

SL / 閹割版GG人 / 黑GG / 紅黑 全部襟到第一日
呢D野真係生死有命 . 運數o黎

而我最唔明係點解book好哂日子去到都仲要排到仆街
擺明HT高估左自己處理人流既速度

態度正確

加錢

滿足晒一定唔得 只係睇佢想滿足炒狗定玩家果邊多d

巴打你有？

好似雷神同im，
D人用rerun價，收可取單

冇 我fb收咗2000一張

終於可以休息，唔駛日日mon post

當你1:15-4:00 有200個客 中間再加有客會拎野

同撞正另一隻既時間 又200個客 就算開哂所有收銀

都冇可能快到

我講既係指我自己既心態

STARLORD 仲有無人收單

Mark Wong

唔可以mon住電腦返工個啲人慘

咁個d抵死姐

琴日係咁被人拎貨 都係得2個counter開被人訂貨

尋日上去佢得4個counter2個攞貨2個落訂，所以排曬樓梯
之前好似係1個攞貨其他全開落訂，尋日19.75樓排左一個鐘，之前rescue14樓排都係個半鐘

lag到pk 用app入lihkg再㩒條link有時唔得

多謝解答

睇嚟肥Thor要食炒

唉，依家玩到好似隔離笨大咁，唔食炒唔知點玩

候活唔通嫌錢腥唔開walkin咩

其實係

笨大果面係仆街在瑞華行帶頭炒

有種搶iphone嘅感覺

如果佢唔開walkin 我食埋肥thor，女巫唔撚玩

有冇師兄試過hot toys 淘寶買過🤪

至弊猴活唔睇重香港市場呢

可以上淘寶HT 專門店訂貴少少唔洗排
不過截得早D

咁做個品牌先值錢 啲人先會keep住追出野 睇supreme就知

邊張單

點唔睇重

thx 巴打 😭😭

新野*

仲有野好挽咩FFH之後

一睇就知黑gg

炒到傻撚咗

買多隻換個頭落紅藍 GG 先

咁睇唔睇得出STANDARD定DELUXE

挽你老母

最驚呢點 佢要控制個量

一年mk7 同wm4 都係個個講哩句

Sb 500個留言 全部係屌鬼

standard deluxe要200

有DELUXE?

starwar，外國好賣得，分分鐘仲多人買過marvel
係香港少人買，香港黎講toystory都多人買過starwar

但玩具唔同服裝
如果之後marvel個堆唔吸引
你點控制個量都唔會有人追
相反，你而家會做臭埋自己個名

starlord最後一日係幾時？

咁真係抵屌呀嘛

佢唔開walkin 唔係我唔想玩 係玩唔撚到

之前上網搶果轉好似係聽日

Starwar d鬼佬會癲到 買一隊白兵陪企

係香港唔多人鐘意

加幾多

香港地邊到有位

Tg傾

加幾多先得嫁？

咁樣唔抵wo

4點會唔會公布有walk in

喺度講啦，俾啲師兄評下抵唔抵

大陸都有得訂
20/F walk in點會無
咁心急收托咩

紅黑買唔到

可唔可以貼番真樣

有pepper

炒狗一隻 confirmed

1000 1次 1000 2次 1000 3次 DEAL !

Sl咪佢真樣
上次佢賣老豆咁不孝

6寶點同 係動漫節收左幾多訂呀

乜都屌㗎啦
免費玩具再送上門都有人屌

真係好撚彩做完野 無聊睇下fb 如果唔係又miss撚左 屌佢老味無路捉 依家星期三照開日日較鬧鐘

SL會唔會變廢紙好多+150

咁正常都屌既，而家係訂既機會都冇

點解冇人討論additional accessory係咩
大家唔期待咩
同埋點解唔整豪華版 冇咩神秘特別配件

之前個隻spiderman 真係好chill

大家估吓今個星期五仲會唔會有新野
例如Iron GG rerun

我認啊我就唔信冇人炒過
利申自己都炒價入

實有WALK IN架啦
網訂只係想疏導第一陣人潮
就算冇網訂得WALK IN咪一樣有炒價
所以我係好滿意猴活既安排

紅女巫掛

我要女巫

點討論 戲都未有得睇

終於比大家恨到網上訂成功打擊到炒家未，大家唔洗排，輕鬆訂到未

輕鬆訂到

你睇下marvel多d定SW多d，或者去睇下OSR fb

最仆街係SL 有walk in gg 冇
唔係隻隻有

佢係咪會寄張單比你同要自己走去加名？

再開多隻新嘅sb應該負荷唔到，rb開iron gg限量rerun機會好似大d

都幾輕鬆

唔係隻隻有

我相信係會公開訂

pepper直入仲淘咩寶ON9

800都照秒

我只信炒家無得輸

今次撞唔到你啦

話人係唔係都屌個D 根本就係個班得益姐(炒狗)
樣樣野都唔係咁極端掛
你如果個online booking last 到 1星期先CUT訂 睇下會唔會有人屌鬼?
你E+個安排 10分鐘就full 邊班人係最大得益姐 大部分人都諗到啦下話
以前由開訂到CUT都最少2星期
都叫話用體力付出排下隊就有得玩玩具
你唔執著早期單直頭唔洗排
咁都訂唔到個班就抵撚死
E+ 呢?

大陸有starlord同黑gg 想知訂左佢係咪會比單你

屌

God bless真玩家們

冇上嚟一陣就訂曬，仲諗住gg俠做我第一隻hottoys
DLLM

一次比一次快秒, 變港魂metal build不是夢

廢咩紙 真玩家自用理得佢加幾多

你試下咪知

Passport
摺埋咗紅藍suit
行李
金魚缸
阿姨內衣

上嗰po見到好似係

行李用mark 5果件頂住先

係咪派動漫蜘蛛啦

唉好煩已經講到唔會開walk in咁

不安全感

神秘配件喺肥仔朋友 Ned

睇完實物我覺得潛行靚過紅黑

邊個話

咪就係
仲有幾日就知而家咩玩法啦
我都禁唔到紅黑
最多咪玩少隻或者脫坑

好似快過搶iphone

正

加nick fury 枝槍

以前係屌d炒家阻撚住曬 霸曬d首日呀早幾日單
但係大家都會訂到 不過一肚火咁訂到 依加係一肚火之餘訂都訂唔撚到 兩件事泥

琴日行現時點見到未開啡盒

頭先上去換mk50 sad，我話花曬，佢就話戰損，跟住入去唔知用咩擦甩左, 轉頭我話重有一點銀唔通係戰損？佢睇一睇話甩漆，跟住拎左隻全新換俾我。

訂到

好似成班怨婦咁，冇咪唔好玩/玩少隻，仲好啦係咪先

加格仔恤衫

MJ 1/6

不定期開訂令人精神緊張，遲下可能要開HT精神健康小組

副眼鏡係咪好趕工拎出嚟鐘片啲泡泡多到仆街 然後銀色又好似未上好甩色咁

係轉左呢個玩法，應該脫坑好過
你玩玩具緊係想一set玩
訂到一隻訂唔到一隻，不如唔好玩

淘寶頂住先

可能係馬雲貨

FB鬼打鬼
睇見就開心

呢度都有

依到有都正常
大把炒狗MON POST

尋日有個排我後面係咁mon post 係咁話炒邊隻

但係果邊個價好撚貴

睇埋28/6咪知行唔行公開
有公開！我又無咩所謂
但長遠睇，pre order個系統起碼要加robot test
如果唔係公開訂又係排長龍

到時大媽上色出晒界只有更差

HT 支持炒🐶 支持炒🐶 支持炒🐶 支持炒🐶
打擊玩家
打擊玩家
打擊玩家

由鳩佢炒

逼我食炒情願玩少隻

動漫豬 ？派到幾多號？

連登許願池！

影衰曬SL本人

15分鐘訂完紅黑，輕鬆

絕對有理由相信係

咪係 唔好急住屌啦 28就知分曉啦

出貨嘅時候就

電話可能都係

如果分件痴鏡片上去一係就滲囇膠水出嚟

機票行李呢

痴撚線紅黑豬
有人原價加1500

唉，有排隊就好了利申 真玩家，冇所謂，買到就ok了

瘦瘦地戴眼鏡長面個職員都幾冇禮貌

托價唔駛理

Jerry?

無睇名

咁岩隔離企喺度嘅係EVA,好撚大對比

之前紅藍1000限咪星期三開

中分 長期黑面?

Exactly

巴打心水清 完全同意

訂唔到個班都冇心機討論

感覺潛行正過紅黑
睇黎潛行戲份應該幾重

訂哂

希望紅藍戲之前上多轉

隊長個價係咪回落番啲
諗緊收唔番張

繼 IRONMAN 之後
HT出蜘蛛俠真係超多，之後都肯定繼續出PS4 唔同戰服, 好似MARK 1-50 咁。吸引力仲大過IRONMAN 無人兵團。

真係唔知真定假

有愛就去馬

呢條友超串

自從果次之後我決定係蜘蛛仔套戲上既時期日日準時12點mon post紅藍我dup撚曬春

SL咁衝動緊係食炒啦

睇埋有無公開walk in先啦
如果到頭來原來有walk in咪自己衝出黎柒
咁快屌有咩意思
留返到時無walk in又登記唔到既先大大力屌爆佢

利申：近兩次都好彩網上登記到，starlord 輕鬆排十分鐘，但琴晚上去排潛行蜘蛛見排到16樓都放棄。因為硬係覺得有walk in

希望班人真係脫坑 而家多左咁多人玩 QC又差 排隊又耐

之前有圖 係 iron man 同 gg 俠 合體個隻 紅金 iron gg 型撚到癲

都幾多強國人訂到

票房歸sony
商品收入歸marvel
你就知會發生咩事

其實呢度多唔多 VIP 玩家？
呢幾次 HT VIP 先係最大得益者

呢隻係漫畫version iron spider

FFH 紅黑GG+$1100換85去唔去

咪又係排到死
咁同walkin有咩分別？

睇埋今晚先講

佢出既 我就訂

岩岩訂完，涼左10分鐘冷氣

係真唔係
tom仔又拍10年真係會比人定型

係呀，長期冇表情

FB有antman +wasp +500 有無巴打有愛

認真咩？！

HIGH SCHOOL 同COLLEGE 有咩分別

係 上次潛行都有

rb有ffh cosbaby

強國人都可以有身份證 差在有沒3粒星姐

中學 大學

RB有紅黑Cosbaby

Spiderman reboot左咁多次 呢個決定如果係真都幾大膽

High school 都係中學呀on9

之前reboot 幾次 都係換湯不換藥 入左MCU之後 故事同人物都完整好多

Cosbaby應該唔會好快賣晒掛

何來大學？

sony比埋venom disney拍加埋落mcu得唔得

條友講嘢仲好似句句有骨咁撚樣

我想要iron gg 2.0
想佢轉料

好彩對GG無咩愛

Collage咪大學囉

我都係玩一兩隻已經好足夠

im都係得3套 gg點解會有9套

college咪大學囉天材

真.親生仔

琴日佢幫我落訂又冇乜野
定係你地講緊Jason (?)
瘦骨仙果個

覺得冇乜可能...客串下都仲得

許多家長和同學對於college的性質尚未了解，有部分甚至誤以為他們「不是大學」又或者只有成績不好的學生才會入讀。其實，美國統稱大學為college，分為兩年跟四年制

膠都廢撚事比 衝出黎㭍

好似吸完毒咁，長期冇精神

但係佢幫我個次幾好聲氣

Jerry係道友樣帶panerai個位？之前幾次都排中佢又唔覺有咩問題 對答都係訂咩野 幾錢 對名簽名 幾時出貨 拎單走人 成個過程無咩野位係串到我

ironman 123, avengers 1234, captain 3, homecoming

性暗示

抄個牌認識下囉

果個桃乃on99 上次仲話登記失敗彈主頁冇問題果條on9仔麻 好撚記得佢 條友真係太on9 原來仲叫人報消防 嘩～真係on9無極限

宜家HT 有得上網訂 大家快d多謝桃乃木平井桃呢條on9仔啦

Fft gg係咪出曬？
定仲有

你話平時開訂開成個月到cut咗之後先嚟話想收返 最後要益炒狗 咁係我抵死
但你而家突然開訂唔夠半個鍾就冇哂唔俾人訂 我條氣點都唔順 更唔會益炒狗
到底候活係咪有份秘撈做埋炒狗一份子定同班炒狗有親

利申:今日12點做緊野冇得帶電話係身

仲有11/6 3pm後 至 13/6未派

我好愛我女朋友
雖然未有

孩之佬有新衫，但唔肯定係咪fake

12點我都無留意fb

你未來女朋友karen都好愛你

我賭係同班炒狗有親，谷量又有數，點解唔勾結炒狗

我有vip嘅話，都唔會成日留意啦

以後唔洗玩ht

個個炒賣谷都全紅，話要網上開訂呀拿

任咁 咪之前屌撚左係on9先會咁諗囉 唔通HT無限出貨 算啦 點講都係柒撚左架啦 果班on9仔

佛系收ht

㩒到網上首日繼續花生你地binc
睇埋28號有冇得walkin sl

屌你

好彩完end game訂晒野先咁攪，再出肥雷重甲wm到時先佛系收單

牙寵好記仇架

自用，咪又係得果一隻

會唔會有人用bot 然後用假資料填晒跟住唔去訂做到好似好難訂來炒單

十個vip九個炒狗啦
ht d vip入會法正常人有幾多個入到

都唔係，今日眼見都幾個係一人多卡
不過訂紅黑就只可以親身黎無得代訂

真.搵錢工具

都係頭四日親身，之後任何時間都可以授權

你地覺得隱藏配件係咩
唔通又係粒黃豆

收到wind 15號開始公開預訂 大家唔洗食炒價收單

Firm??

睇28號 sl個轉就知有冇walkin

但係佢星期三同星期五開訂又唔知有無分別

咪又係咁 應該冇分別

有無清有去買，求幫忙，想要紅圈Cosbaby

打左去rb, toy hunters 問都話係。亦親眼見過有人授權（頭四日後）

頭先買完，好似會補下貨，自己衝去買啦師兄

無子彈啦 唔好再出啦 仲有動漫節

應該會係劇透嘅野

有錢唔通唔賺咩，我就覺得佢地上網分左一批人流先，同之前日日截龍同一道理，之後就再開walkin

申利: 9up

20樓而家多唔多人

入面唔多，門口有條4:30嘅隊

頭先去直入 仲要入面冇人排 直接訂得

tony副眼鏡

咪有囉

28號係咪今日有啦

繼續吹奏潛行gg

我頭先訂sl職員叫我留意fb公布

又晏晝起身 又玩少隻
btw今晚記得去野餐

小心炒狗負皮你

幾錢 磁石？

118，磁石

屌佢 分分中gg公布左都未公布85

放office一流

己經有兩個負皮左

希望唔係武器類既配件
想spidey有d玩味

依句講咗好耐啦

係幾多宣傳用黑GG

條友話訂到SL 本身話回血原價放出黎 之後見有得執又話好似有愛 之後又話睇下換唔換到其他單 最後到炒燶左先黎搵返我

其實好難冇 你諗下之前咁排隊訂 去到出貨都係多數求過於供 你依加重要book得兩個星期 邊比到以前條數 冇間公司會見到有potential gain唔去掛
咁當然都係候活話事啦 佢要玩野 吹佢唔脹 最多唔玩囉屌

重以為個個係真玩家 點撚知 消防狗泥

求幫買，比車費

走咗好耐啦試吓而家去囉，我見佢有keep住補

截了 截了 截了 截了???

開咪德政
唔開咪棄抗

真，就算有冇得公開訂點都要等到28號先知，唔明點解d人而家就咁心急收單

快咩？

SPIDERMAN COSBABY一出POST已經有炒價

咪係⋯⋯大家不要衝動

85無隻rescue傍住真係差緊d野咁

冇s 應該得一件配件
之前嗰隻幾正，有兩件衫又有書同headphone 勁有玩味

香港人真係咩都炒上腦

買cosbaby炒ON9
食coababy炒更加ON9

又話上左ps4 gg？冇sms wo

已訂 等老婆2.0

入85唔入老婆真係唔好話自己鍾意marvel

咪係囉

28號4點單期待緊

無mark低幾時派貨已經唔記得哂

咪玩la 會有人唔入埋咩？ 兩隻合體技咁經典

反正都一年幾後

係唔夠5分鐘就冇曬

無入老婆

85貴價DLC

得一件accessory
如果係一個行李箱
裏面包便服加紅藍suit就正

今日有3樣野訂唔派住

會唔會諗多咗

講真呢d洗鬼收收埋埋咩，肯定係劇透有關啦

250 2隻

真係乞兒黎十幾蚊都炒

Cosbaby 賺咁少都要炒cls

去緊rb
有無人要幫手

呢次收個風堅流

Death Star Lego

cosbaby點會買得落手

限1

見有人300徵falcon baby

想知幾時派下一水紅藍gg

炒撚到我今年1隻cosbaby都冇入
繼續炒啦

等緊 希望今日有

有啲20 Q23
有啲21Q1 差好遠

有巴打問過啦
staff唔答

其實唔差嘅，而且唔貴，不過食炒入有啲戇鳩囉

會答你留意Facebook

會唔會全派

紅黑gg+1000都有人接...係咪做市架

呢類小item 真係好快跟風轉
同人地啲旅行手信匙扣一樣地位

唔知gg副眼鏡戴唔戴得返落Tony個頭度

有條頸 成隻靚左好多

唔會掛 第一轉首日都派唔哂喎

其實真係有人想要都唔出奇，隻實物好掂下，仲要未計佢未出嘅配件

果陣又話log on返貨 我都入唔到cosbaby

Ffh?

完

其實咁講都大機會有 因為冇佢應該直屌話冇啦

跪求幫忙

直入

Who？

要排隊
rb

岩
岩岩套戲上都有衝動入
你地又係咁炒
炒到我冇晒意欲，加上冇位擺
而家直頭唔入，多謝幫我慳錢

Rb又賣乜
多post到唔想追

難怪有人炒

Next time baby

真係排除買cosbaby?

冇入peper

黑紅蛛，見到有人加1000，放左

都無限人買幾多on9

fung師兄

左手交右手

清幫手？

就算無人炒都唔會入
實在太多呢類product
1/6 figure就唔同
成個tdk系列我j左10年

交埋左右腳
起碼升到3000

屌聽日放工去訂stealth gg應該唔會排到仆街掛 又撞starlord又撞紅黑vip

我講緊你地係who呀！
屌你老母 平時又唔見你地係到 一有野買呀訂呀 衝撚曬出泥幫手 跪求 跪你老母咩 成班伸手黨

多謝合作

你太唔了解啲炒賣師

炒狗死全家

你幫手買？ 請問你屌咩？
點叫平時唔係度？
阻住你炒baby?

真
師兄麻煩記得我 下次驚比你屌

我都係生臉口？

新手報到

Sor 冇撚買過Cosbaby
睇唔撚過眼 你地班友 成班平時討論下野都唔見既人 衝撚曬出泥 叫人幫手 跪求

成個fb谷都係賣單

我都無見過，我日日吹奏WM MK4，您有無清？

阿伯去送禮

屌仆街了

認得屌 你地呢d幫到一定幫 平時冇野開訂個陣 都有好多人討論下figure sad位呀 估下開咩呀剩剩剩 一開訂 一班人出曬泥留tg 屌 唔好咁撚核突啦

買俾個孫

狗黎
無業遊民

你不如起下底 先再衝出黎屌啦
屌你老母
留句粗口好易嫁咋
無撚買過好威威？

條炒狗比職屌

收埋我做孫ok?

我都有討論不過好似無咩人理我

買咁多燒俾啲孫

屌咩？

點屌

買到成個籃

仲話rb無用 人地擺下cosbaby 成班友衝去買啦 候活做生意 唔駛你地教

cosbaby都炒, 真係痴線

每款買多過兩隻都要屌啦

6點收工去 應該收得皮...

快啲買多啲

仲諗住收工去
見成咁可以返屋企

Hottoys marketing好撚勁
Sb開紅黑 全部人炒
轉頭rb賣cosbaby 全部人都投入哂

已經唔係 「夠錢」買到玩具嘅年代，變左要「有錢」先玩到玩具

明明等多幾日log on 都應該有

應該一人一款一隻
咁樣唔洗買啦

其實點解可以咁快去到個邊掃 是咪有人通水

全職炒狗

大佬狗cosbaby都炒

炒賣師長駐油尖旺區㗎

你咪再講呢句, 上次見到已經嬲, 根本呃人, 上次我都要去孤仔訂, 就算LOGON有, 都瞬秒

上次去全版都係ps4果set，睇張圖得返3款紅黑同cm

我諗係全職炒啦

真係分分鐘好搵過我地返工狗 重要買到玩具自己玩

搶唔到個d人好唔冷靜，我係佢哋就等埋starlord有冇公開預訂先再算

上次話LOGON有到而家都冇貨
幾時LOGON先有

岩呀屌 睇定d先 依加係咪都要食炒 唔爭在個一陣

LOGON邊隻冇？

確實信都未有就+1000...真係太誇張...
再耐d 會越來越多bot 點爭

收工去邊？ 報消防？

如果樓上巴打講職員話留意fb係真
咁都差不多暗示咗係有公開訂

不過star lord有係咪即係其他都有就唔知了

全力支持瘋狂狙擊

下個post名係咪 Next time, baby

幾個鐘又一個po

買cosbaby真係要睇緣份

today????????????????

有野出正常啦

有冇巴打係20樓, 想知咩環境, 準備收工黎

so99y
今日得閒留多左言

做得好師兄

支持支持

有一幕長腿mj夾gg,配件應該係mj啦

你個名

肥仔先真呀

?

現場咩情況？

aunt may

支票

啱啱番睇番hcaunt may

motherfucker

室內蛇餅，三十人

好肉酸

rescue就算唔蟹都炒唔起啦

所以真係唔急 無壓力

trailer個威尼斯面具

same

老實講 幫網友買係見大家都熟口熟面 一時間一堆人 平時唔出聲 有着數就即刻沖出嚟 老奉幫人買既咩

有興趣，

SL 3.0 會唔會蟹?

今朝d紅黑單更加係

唔覺會蟹吧

對cosbaby無愛

我平時唔出聲？
再者買一隻baby可以有咩著數？
樓主話可幫買 只限熟口面
我留個tg有問題？

出緊去訂黑gg，等陣回報下

會唔會開番walking, 痴線
5分鐘都無，訂唔撚到呀

人地可能啱啱先開ac

比我預訂下聽日都好

新post

仲補緊貨
買完

計*

x2
空間有限 我擺多隻12吋好過

今日推post推得好快